<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>注会191喵呜～</title>
    <link>https://xqqy.github.io/</link>
    <description>Recent content on 注会191喵呜～</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Nov 2019 19:06:58 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://xqqy.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>办事指南</title>
      <link>https://xqqy.github.io/%E5%8A%9E%E4%BA%8B%E6%8C%87%E5%8D%97/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 19:06:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xqqy.github.io/%E5%8A%9E%E4%BA%8B%E6%8C%87%E5%8D%97/</guid>
      <description>学生证补办  前往科研楼303外填写申请书 经学院辅导员（郭老师，一般在商楼304）签字盖章 带着申请书去教务处教务管理办公室交工本费  交通IC卡补办 请等候后续通知
校园一卡通补办  前往任一一台“一卡通”机进行挂失处理 凭有效证件（如学生证、身份证等）在周一到周四9:00-14:50到学活207补办，工本费10元 一周内补办，新卡余额为0（一周后将转入）；一周后，会自动转入  另：请对学生卡初始密码进行更改，以防被解除挂失
银行卡补办 请到银行网点进行对应的操作。北京银行卡请到学活201进行重新登记；建设银行卡青岛财务处（行政楼南侧202）重新等级
户籍在学校的身份证补办  登录保卫处网站填写《北京工商大学身份证办理申请表》 交到保卫处户籍办公室（周三在钟楼办公，电话81353590（良乡）；蔡老师或赵老师） 保卫处前往派出所办理，按约定时间取回。  户籍卡借用  登录保卫处网站填写《北京工商大学户口卡借用申请表》 交到保卫处户籍办公室（周三在钟楼办公，电话81353590（良乡）；蔡老师或赵老师） 保卫处前往派出所办理，按约定时间取回。  开具无犯罪记录证明  在中介机构或其他单位准备相应文件 到所在学院或单位审核盖章 到保卫处找李老师（68984785）审核盖章 如需派出所盖章，请自行前往甘家口派出所盖章  病历本补办  前往科研楼303填写申请补办表 找辅导员（郭老师）签字盖章 携带1寸免冠照片到校医院门诊部挂号室补办  医药费报销 请注意，一老一小保险已经不在适用于你了！
日常就诊：请携带一卡通和病历本直接前往校医院；工作时间8:30-11:30,13:30-17:30；急诊18:30-20:00
报销：前往我校定点医院（北大人民医院和良乡人民医院等，详情请见病历本）可将就诊费用依照相关规定报销。需保留处方和发票
 周一13:30-16:00到校医院104签字盖章 到行政楼财务处202报销  请假  在商楼3层拿请假条 找相应领导签字
 一天以内：找辅导员（郭老师）签字盖章 一天以上一周以内（含一周）：找党总支副书记签字盖章（樊书记） 一周以上两周以内（含两周）：找学生工作部（处）批准 请假时间两周以上四周以内（含四周）：找学生工作部（处）负责人批准 请假四周以上一学期总学时1/3以内：找学生工作部（处）报学校主管学生工作的党委副书记批准 更长时间：请见学生手册
心里咨询  时间：周一到周四13:30-17:30
 咨询地点：学活206（张老师）
 预约电话：81353002
  家庭贫困 前往学生资助中心按相应乡镇要求盖章</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>各种资料</title>
      <link>https://xqqy.github.io/%E5%90%84%E7%A7%8D%E8%B5%84%E6%96%99/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 13:07:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xqqy.github.io/%E5%90%84%E7%A7%8D%E8%B5%84%E6%96%99/</guid>
      <description>这里面会存放各个学科的学习资料还有什么其它的东西。喵呜～
微积分习题 2019.11.5 微积分1-3练习题.ppt
习题三(B) 2019.ppt</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>一二九合唱</title>
      <link>https://xqqy.github.io/%E4%B8%80%E4%BA%8C%E4%B9%9D%E5%90%88%E5%94%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 16:25:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xqqy.github.io/%E4%B8%80%E4%BA%8C%E4%B9%9D%E5%90%88%E5%94%B1/</guid>
      <description>我们选中的曲目是不忘初心,可以邀请家长当观众，因为之后还有活动，合唱之后不许跑。
表演台有三层，ppt需班级自己做，也可以视频形式表现。会乐器对舞台有想法的同学请联系班长副班文艺委员。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>卫星观测</title>
      <link>https://xqqy.github.io/%E5%8D%AB%E6%98%9F%E8%A7%82%E6%B5%8B/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 16:26:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xqqy.github.io/%E5%8D%AB%E6%98%9F%E8%A7%82%E6%B5%8B/</guid>
      <description> 警告！这里的所有信息均未得到证实，只是通过学校的部分文件进行推测得出。请依照原通知自行推断是否可信
第十周 在学校各种信息网站查到的  11.6日15:00在学校周安排上有庆祝70周年表彰大会，出席人员包含师生代表 11.6日14:00-15:002019体质健康补测通知来源：体育与艺术教育部
通过各种渠道了解到的 11.15（周五）会进行学习大作战，如果天气不好则改为11.17（周日）
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>周安排</title>
      <link>https://xqqy.github.io/%E5%91%A8%E5%AE%89%E6%8E%92/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 19:15:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xqqy.github.io/%E5%91%A8%E5%AE%89%E6%8E%92/</guid>
      <description>第10周 周安排  周一：暂时没有通知 周二：暂时没有通知 周三：晨读收微积分作业 ；中午查宿舍；下午14:00文二102部分同学对话精英（有加分）；晚上18:00部分同学观摩辩论赛 周四：进行英语听力耳机试音，详情见通知 周五：职业生涯课期末考试！ 周六：第10周期中考试 周日：第10周期中考试  作业事项  微积分本周收作业  其它事项安排：  第10周期中考试,在11月9日到11月10日（周六日） 期中考试结束听赚钱的讲座 11.2、11.7 日可再次进行英语听力试音，详情见通知 学生评教活动（注：本活动仅在教务处官网上找到，没有通过微信群下发） 优秀志愿者评选11.8日晚22点截止报名 12.8日一二九合唱  第9周 周安排  周一：已经过去了，正常上课 周二：暂时没有通知 周三：全班在下午两点参加学生专业规划大会于文三301，由辅导员召开。带本科生专业人才培养方案手册（绿色封皮）；班委在下午6:30召开团课结业式;星火团校成员直接去团校 周四：进行英语听力耳机试音，详情见通知 周五：暂无通知  作业事项  微积分本周不收作业  其它事项安排：  第10周期中考试,在11月9日到11月10日（周六日） 期中考试结束听赚钱的讲座 10.31日前填写思修问卷 10.31日前可报名羽毛球比赛 11.2、11.7 日可再次进行英语听力试音，详情见通知  这也许是一切的开始 我们将尝试将所有通知以周为单位直接post在这里。
包括所有的作业等等
也会努力给出之后的安排（但愿少点临时通知吧）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>